有心撤回應該根據議事規則15條召開特別會議 宜家分明出口術

議事規則 15. 處理急切事項的會議

(1) 立法會主席須應行政長官的要求召開立法會緊急會議。如須在立法會任期完結或解散之後的期間舉行緊急會議，會議應在指明舉行選出立法會議員的換屆選舉的日期(如多於一日，則為首日)前召開。 (2017年第186號法律公告)

(2) 在立法會一個會期結束而下一會期仍未開始的一段休假期內，立法會主席可在其指定的日期及時間召開特別會議。

(3) 本議事規則適用於根據第(1)及(2)款舉行的立法會會議。 (2017年第186號法律公告)

五大訴求缺一不可